澳門係香港既好朋友

香港係主人
澳門係......

邊個負皮